[馬榮成]風雲3係咪已經無咗件事

19年嘅時候話會開拍，授權俾古天樂拍

但又唔見有新聞講，其實係咪無咗件事

碟都出埋啦

古天樂自己套明日戰記同尋秦記都未出
等下啦

拍乜撚鳩
第二集全cg已經唔想睇
永遠得第一集經典

古惑仔版古代劇

東星釋武尊

風雲二俾人屌到仆街

但我覺得當爆谷片睇又唔係咁差
D特效真係拍得幾型

無劇情純cg, 低能

展昭寫字撚國貨城嗰段勁撚好笑

d音效唔掂呢，好似地鐵出軌聲咁聽到耳仔痛

風雲二你揸住伊麵城城檸檬卡士蘭，你都可以拍左唔知乜鳩出黎，摺埋好過啦

記返起套戲好似話得二百幾句對白，d女叫風大哥，雲大哥都好似占左幾十句

矮L城

第三集打帝釋天? 咁我會出場啵

風大哥，我係第二夢啊

師傅呢個字點讀
呢個就讀做霸字啦

第2集個感覺好怪 飛左好多野 直接講佢地點修練打贏絕無神
對觀眾黎講個劇情係好唔連貫 同埋內容好少咁

漫畫角度就緊係想講少d廢話 打多d
但電影角度就會想完整d豐富d

第2集唔知做乜尻

卡士蘭忍屎功

絕無神咁精彩都爛

帝釋天咁玄點攪

老夫今日就以不滅金身破你萬劍歸宗GE武林神話

從此武林，我就係神話！

起主題曲

登登登登登

Laughing哥做破軍應該幾似

第二集彭氏兄弟，拍到鬼片咁。

雲無痕 來去若霧

第二集悶撚到仆街
第一集真係神作

劇情真係無
睇演員同特效又唔錯

主題曲都好正

臭到斷水還流

螢火一對對

雲師兄用新招對絕無神嗰幕有啲新意
又黑煙又金絲
但係之後兩個主角瘋狂對打成半個鐘就好悶啦

仲要無對白

古天樂買咗版權自己開套斷浪

漫畫都係差唔撚多
馬生文筆好差

一撚樣
破軍食咗聶風老母

套卡通片仲好睇啦

第一集型好多，第二集劇情飛得好犀利，好似睇緊達文西密碼電影版咁

風雲1係劉偉強個古惑仔班底全盛時期拍
風雲2係見鬼之後已經無貨賣嘅彭氏兄弟作品

大家估下邊啲新角色邊個做好啦？（assume 風雲1-2人物不變）

斷浪 - 古天樂

帝䆁天- 劉青雲？？

皇影-

破軍-

懷空-

懷滅-

新劍聖-

鐵狂屠- 姜浩文

斷浪 - 古天樂

帝䆁天- 劉青雲？？

皇影- 甄子丹

破軍- 吳京

懷空- 楊明

懷滅- 張振朗

新劍聖- 古明華

鐵狂屠- 姜浩文

我覺得第2集打卡士蘭幾好睇 龍骨果到唔知講來做咩

雙龍元比逆乾坤打爆，逆乾坤仲可以量產，證明科學研究比修仙勁得多

但一開始出萬劍歸宗好型

有副作用喎

記得龍元可以滋養龍元
生生不息

咁驚雲體內有僅餘一絲龍元
幫風雲吊命

然後係冰入邊吸返另一粒龍元
咁最尾佢有幾多粒

《明日戰記》出果時，已經係時裝片

每人0.5~1粒

咁就有啲怪
破軍第二部明明比曬龍元雲雲

去到第三步重傷時
又可以用龍元回復
但係回得好慢

同樣風雲兩人
係第三步受傷
又係回得好慢

完全唔似第二部有一粒龍元回得咁堅咁快

聶風仲怪
啱啱醒返個時
明明有講體內龍元和火麒麟力量鬥爭

搞到勁咗又辛苦咗
去到後尾又廢又沒用

無計，班二代谷唔起，每次有新反派出場都係用風師弟練手，風師弟：「此人不在我之下」，然後過幾期條友就會比雲師兄幾掌打殘然後比下一個反派收皮

根本馬蛇第二部寫死懷空已經係沒落嘅開始，完全後繼無人

風雲其實好好作
馬蛇成日寫死曬
一無提材打日本
風師弟變成標準

條主線寫到pat屎咁，到底乜撚野係千秋大劫

整咗把好勁的無情
連絕世好劍都打爛

咁咪幫好劍升級囉
反正雲仔老豆返生
又咁叻打鐵
有橋又唔用

千秋大劫咪日本侵華
永遠都是日本打過黎

好悶

劍界又係開咗個頭
成個升級包都唔比驚雲用

下下都要用聶風做指標
瘋狂食書

敗亡、絕世劍劍開頭係威係勢
結果連影都冇埋

大結局直頭沒對白草稿
嘔血

如果千秋大劫係日本仔，咁點解劫心會係小武？

劍界果段我仲以為睇緊蜀山，走d妖魔出黎玩法術

有個劫心去推動/ 策劃/煽動個大刧啫

刧心係小武？唔係聶風個孫咩？

見到你個名又諗起你的黃金刀氣
明明寫聶人王練到青銅刀氣

好似聖鬥士咁樣分黃金/青銅
期待聶風係咩程度

點知又係冇咗件事

劍界講到係劍手夢寐以求嘅地方
又有千秋劍
絕世魔劍都好似喺入面出嚟

結果又係冇再講

龍元都係廢 第三部小劍聖無龍元都屈機啦
根本同龍珠一樣，永遠一個比一個勁，然後修煉升級反勝，再出新反派，無限膨脹。

已經唔記得漫畫劇情，好似仲有拳道神同日本天王

我記得好似玩埋侏羅紀公園，整左隻暴龍出黎，

跟住配角斷浪上位變boss

前面劇情應該接唔到

其實第一集上緊
已經賣廣第二集係再見無名
由劉華做無名

劍聖唔同啲

佢每一世都打輸比人架

我記得果陣話咩小武係大劫關鍵人物，我都唔知小武呢個角色究竟有咩用，學晒所有勁武功但係又無乜作為

玄陰十二劍都未齊啦

第二部個時龍元好勁架
第三部廢曬

佢嘅玄陰十二劍
係用黎赤火神功保佢不死㗎咋

其他時間冇用

乜鳩龍元鳳血龜血都不如一套赤火神功

何家勁講霸字個鳩表情一世難忘

此人不在我之下潮文

比十強武者改良過
勁咗嘛

個隻靈龜託力的笑三笑又係嘔血
算到千秋大刧
算唔到搞手係自己個仔

仲要留埋秘笈係屋企

計我話佢先係大刧的搞手

笑三笑同徐福d幾千年功力真係得啖笑

幾千年時間係溝女同開枝散葉

練功時間好少架咋

原著好似係咪話笑三笑因為破左處洩左道氣搞到功力廢左？

唔係廢咗
係會死啫

反而徐福沒事
無名同一班人都是佢子孫

話唔定徐福係扑得太多野所以先幾千年無乜長進，乜鳩聖心訣都未出晒就收左皮了

佢好似係特別啲
用隻神雀練丹

其他唔係飲血
就生吞真元

不過都唔夠十強武者黎
十方無敵

十強武者又輸比雲雲無求易訣

雲雲又唔夠赤火神功打

赤火神功是十強武者改良版

好混亂啊！！！

第一集睇得下

千葉真一=雄霸本人

大口青做破軍一流，再惜

連主角都要換啦，國貨同伊麵都五張野，演中坑咩

第一集依家番睇都好正，一d都唔out

風師兄

主角換咗就冇人睇啦。唔通又搵趙文卓同何潤滑咩

都係叫番鄭嘉穎送外賣啦

你份人又幾包容

曾志偉做帝䆁天好過啦

後期是旦搵d二打六出黎都可以同武林神話風雲打到五五波

第一集係古裝版嘅古惑仔黎

佢做童皇就岩

漫畫中二病整個懶型嘅字同讀音出黎

係現實講梗係尷尬

漫畫連戴一拖長就係咁，龍珠 海賊王 火影，本來好撚勁，後期都變公廁

電影1 同 漫畫
完全唔同晒
不過算係改得幾好睇
( 當年有日本fans專登飛嚟香港睇 )

電影2 想夾硬扭返去漫畫劇情
所以睇落去完全唔接咁濟
彭氏兄弟話想抄學人地 戰狼300 咁
所以啲 effect 整成咁

出黑豹列傳電影好過啦

馬榮成你真係蠢撚過隻豬

風雲1真係神作

緊係海虎啦

他媽的磁場轉動一百萬匹自毀境界!!!

破軍個樣噤多年我都覺得根本就係跟大口青畫
眼細口大面長權骨高

其實第二集用美術角度又ok
唔好計劇情

爆谷片睇到觀眾離場都一頭問號就完全唔合格啦
當係賣電視播嘅sample片就差唔多

重裝甲聶風
拾荒者無名
....

楊恭如當年真係靚

如果當年Juno 老豆唔係阻頭阻勢
黑豹都拍到出嚟

最受外國片商歡迎的莫過於劉德華的天幕公司，根據展出的海報顯示，天幕將會開拍《風雲再見無名》、《黑豹列傳》及《阿鼻劍》三套新片，據知華仔會力捧鄭伊健，其中華仔在《風》片中除了擔演無名一角外，聶風就由伊健飾演，至於步驚雲一角，就由郭富城擔任，相當夠吸引力。另外伊健亦會任改編自臺灣頗受歡迎漫畫《阿鼻劍》的主角，看來華仔對伊健頗具信心，宣傳方面更動用百萬元。

主角都上哂岸，錢都搵夠啦

有無多啲來龍去脈

來龍去脈咪填海華當年重開天幕打算大展拳腳，但係被麥兆棠追數